賭波心水

第一波: 德國u21 讓客

垃圾

比次機會我 度左成日

全南天龍 +1
三箭 +1
櫻花 客勝
水原藍翼 客勝
Fc 江原 主勝
浦項制鐵 +1

中幾多？

一半半..

今晚德國大波 唔中摺埋

今晚西班牙波膽西班牙贏2:0

唉屌你老母摺埋啦

炒bitcoin啦 仲賭馬 不過都係個句冇本返歸打飛機啦

垃撚圾